前RAINBOW金栽經除衫拍內衣廣告 大曬S形身材擺甫士少女味滿瀉

有「韓國綾瀨遙」之稱的31歲前韓國女團RAINBOW成員金栽經，自從轉走演員路線之後發展不俗，去年更憑《初次見面我愛你》人氣急升，成為不少廣告商的寵兒。近日她為內衣品牌拍攝廣告，穿起多套最全新一季的內衣在鏡頭前擺起甫士，大曬超完美曲線身段而成為話題。

直線定曲線？

點樣韓國綾瀨遙一樣似男人
依個無波冇pat

財經超撚正

縮左水

以前

A cup比盡

又a cup

A cup師

Rainbow最大波果隻係趙腎榮

你亂評

屌你色

又想睇返cha cha

我狂色彩

對波細咗咁多嘅

成隊都係大波波

全部最少29歲

姐姐先好屌

Give you

毛都未生齊的靚仔先會揀妹妹

呢個人工味好重
栽經自然啲 仲有御姐淫味

想屌

德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

假架

波肉= a cup
Pad = d cup

有pad

淨係對腳都夠玩成晚

rainbow班女去曬邊

張張都吉腳

講RAINBOW我剩係識佢

幾似nana

個廣告係咪sell用呢個胸圍會變細咗

咁nana靚好多

真

睇標題已經扯扯地，點知睇到相反而無乜感覺點解個波細左咁多

好仁

比返著白色底衫勁大波個時的時期比我

veronica park

正到仆街